+++
title = "2 лига чемпината Украины. Приём вопросов."
date = 2007-02-05T16:59:55
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/02/05/2-liga-chempinata-ukrainyi-priyom-voprosov/"
permalink = "/post_561/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200702/msg00005.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "2-liga-chempinata-ukrainy-priiom-voprosov"
aliases = [ "/post_561", "/2007/02/05/2-liga-chempinata-ukrainyi-priyom-voprosov",]
type = "post"
tags = []
+++

Объявляется прием вопросов для пакета третьего этапа Чемпионата Украины по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; среди команд второй лиги (синхронный турнир) сезона 2006/07 гг.



<!--more-->Требуется 45 вопросов. Каждый отыгранный и не снятый в результате протеста вопрос организаторы турнира оплачивают гонораром в $2,5.



Редакторы пакета - Дмитрий Башук (Харьков) и Евгений Рубашкин (Санкт-Петербург).



Вопросы принимаются по 4 марта 2007 г. включительно по адресу ukr-pe@chgk.info с пометкой в теме письма &#8220;Ukr-2liga&#8221;.



Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные координаты автора вопроса. Обязательно проверяйте свои вопросы по Базе Степанова (<http://db.chgk.info/search.html> или <http://chgk.zaba.ru/>) на предмет &#8220;свеченности&#8221;. Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со [стандартным форматом](http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html).



Если вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно вы уже предлагали данный вопрос. Если вы настаиваете на том, чтобы ваши вопросы не редактировались и могли быть включены в пакет именно в том виде, в котором вы их прислали, обязательно сообщайте об этом.



_Дмитрий Башук Евгений Рубашкин_